VS2013 런타임이 필요할 수 있습니다.
http://www.microsoft.com/ko-kr/download/details.aspx?id=40784

PC환경 플레이를 원활하게 하기 위해 스킬 사용에 1번, 2번 숫자키가 대응되어 있습니다.





사운드와 이미지가 제외된 소스코드는 다음 Git 저장소에 있습니다.
사운드, 이미지가 없는 상태에서도 올바르게 동작하도록 구성되어있습니다.
소스코드 저장소: https://bitbucket.org/Atonal/ndmgj14_gravity